淋病陣間見記者，可否繼續追佢點處理台灣殺人案，追、追、追

追追追追追